手機續約

用緊 3 118$
4G 21MBS
無限data
無限速

6月到期

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

PCCW 網上行光纖寬頻/Csl 1010/ NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務，上台 /出機 /5G home WiFi，新舊客戶都有優惠
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$200電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據及$200電子繳費卷)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅免費e-sim
🏆平均月費$159

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$111

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$99

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台送$200電子繳費卷
✅轉台免$18行政費
🏆扣手機回贈及電子卷平均月費$179

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $200電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $200電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得開心又放心

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
SmarTone 3月限時優惠
‼️5G🆕plan ‼️
🥇🥇🥇
新客戶上台

$318 / 110GB

2️⃣sim 110GB/月
=$438💰

3️⃣sim 160GB/月
=$558💰

4️⃣sim 210GB/月
=$678💰

5️⃣sim 260GB /月
=$798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約

💰額外可享$600推薦人月費回贈

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

最🔥優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️16GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️20GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約24月

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月

🤝詳情光速聯絡我查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥首7GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃豁免 $18行政費

Whatsapp :

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan

csl網上轉台限定
$89 4G限速無限

家庭5人平均每人
4G全速無限$97
5G高用量$124

仲有3個月短約及額外禮品
Wtsapp:
-------─--------─------------------

csl大專學生優惠
$146/12GB 全速4G 月費
$186/27GB 全速 5G月費 連Netflix 基本版
$254/42GB全速5G月費 連 Netflix 基本版

有興趣請wtsapp:

🌟🌟🌟SmarTone 3月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$314
💥限時優惠$220
💥4.5G 全速無限本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約24月💥

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人318 / 110GB
2️⃣sim 100GB/月 $438💰
3️⃣sim 150GB/月 $558💰
4️⃣sim 200GB/月 $678💰
5️⃣sim 250GB/月 $798💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 30個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$88💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

⭐4.5G 首7GB 21Mbps 其後128Kbps 個人plan⭐
💥$98💥 號碼轉台免$18行政費
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$398
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $498
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

⭐續約⭐轉台⭐新號碼都有優惠⭐

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

CSL.Sales

Whatsapp:

TG:

客人未必喜歡匆忙登記 本人經營TG Channel不定時更新OFFER
Channel:

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb送$400電子繳費卷
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$400蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)再送$400電子繳費卷

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$151

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $400電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$111

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $400電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$141

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$221

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$400電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$311

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心